[陰謀論]點解香港放題咁垃圾?

其實係咪個老闆驚d員工手腳唔乾淨會偷野食
不如索性用d垃圾貨
搞到d員工見到都唔敢食?

唔知

有d貴既係靚既